CA/ACO現職及2016公開招聘賽前+賽後討論區(16)

2016年內部招聘CA/ACO: 已公佈ACO內部招聘結果
2016 ACO公開招聘: 已截止報名
2016 CA公開招聘: 已截止報名
電腦技能Skill test已於2016年9月30日正式展開
ACO面試已於11月初開始進行, 首批ACO Direct Offer開始派發(from文總)
報名人數:
ACO: 38,300人;
CA: 37,800人
消息來源:文總會訊

2016 ACO公開招聘計劃時間表

2016 CA公開招聘計劃時間表

上屆公開招聘資料及數據

From文總(2016-2月號):
1. 2016年2月已全數派發
所有2014年CA及ACO公開招聘 Waiting List Offer
2014度招聘「CA」及「ACO」的工作已完成，
最後一批在候補名單上的申請人將會在2月獲發聘書，
總計獲發聘書的ACO約為2,000人，CA則為1,500人。
2014年CA/ACO公開招聘, waiting派發offer進度(非官方統計)
(放大榜發出waiting list / reject email日期: 2015年6月30日下午約4-5pm)
ACO

CA

2014 CA/ACO公開招聘數據(From文總)

1. 2014 度招聘「CA」及「ACO」的面試工作已完成及放榜,
通過技能測試,獲邀請進入「CA」面試 考生約 5700 人。
已獲發聘書者約 1100 人,另約有 400 人列入備取名單。
2. 通過技能測試,獲邀請進入「ACO」面試考生約 4900 人。
已獲發聘書者約 850 人,另約有 1200 人 列入備取名單。

*2010年及2012年CA/ACO公開招聘獲聘者學歷分佈:

2012年及2014年CA/ACO公開招聘入職者學歷分佈:

*由2015年4月1日起,
CA月薪已調整至 - 起薪$11,575, 頂薪$20,310
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,120, 頂薪$26,785
*由2016年4月1日起,
CA月薪已調整至 - 起薪$12,120, 頂薪$21,255
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,735, 頂薪$28,040

跪有offer
成世仔就係靠呢下

唔好rejected就得

offer神

Waiting i need u

返到屋企，11/5in境親竟然未有blt results

留名

有冇收到do既巴打講下係咪收完blt先有do?

唔一定,有人係收左華田先

求offer

新post拜一拜offer神

我5月中in光頭佬係女男男

叫春

根本唔關邊個interviewer事
連考個aco都左賴右賴⋯aco真係岩曬你地
根本個offer都唔值錢

我唔信出去捱幾年，人工會低過aco

見你地早幾個回覆傾blt成績
我上次拎100但in得差都係照reject

幾年番歡迎你番黎一齊叫春

on9仔

準時交稅養我地啦

10號IN, 尋日收BLT

考ACO 定紀律部隊好？
掂分

Offer神

唔通寄失左？ 定係因為我要補交文件所以遲左

兩邊都有offer就話姐要簡
申請哂兩份又唔洗成本
呢條問題跟本戇鳩

做行政長官定係看更好？

就係要簡

男仔緊係做紀律部隊啦

邊個紀律部隊？

春

睇你咩紀律部隊offer啦
入境 海關就當然簡啦
其他就⋯睇你性格啦

Rf春

梗係紀律部隊好

其實點解，頂薪差唔多
但ac 多數 no need ot

福利好過文職系9條街

例如呢

真係唔太稀罕

利申：已有OFFER

咁你考黎托柒 ？讓返個位比其他人啦

你都可以揀唔要offer出去捱幾年逗高啲人工，讓個位比其他想要既人

唔太稀罕又去考
唔係好明白

都唔明啲人 咁撚嫌棄又要考 考完又要係叫春post到話唔撚稀罕
係咪attention seeker 想人地讚你好叻叻
得啦叻啦 唔該出返去啦

係友就係過到骨先係度串串貢如果佢宜家冇offer仲唔係係度叫春咩

係囉係囉 爛鬼aco得果13k個月 人地io一入職就30k

四月in aco
今日先收到blt個成績

岩岩沖落樓下，見到了
87分

可惜 差2條

最緊要既interview都衰左有佢啦

我考黎係試下自己實力
根本連個aco咁易考都考唔到既人先會賴三賴四
連表現自己既能力都無 成日以為講運氣⋯
叫春有咩用呀？係你就係你架喇
無能力又無上進心 aco真係岩你地既⋯⋯

我準備reject offer

其實有咩好嘈，有人目標高d遠d
有人有aco offer已經滿足
點解要好似睇低人一線咁
大家追求既人唔同姐

多謝你

加多句 如果要試實力
一份中五工絕對唔可以試到d乜
殺雞焉用牛刀
建議巴打試ao
考到再reject offer
咁我真心服口服

用aco黎試實力
算啦還返個美夢比果位巴打
佢係好有實力

咁似D人做住ACO先再考EO
十個有九個都咁講
最後一個都考唔到

有冇人rd後感到後悔想辭職了

有個朋友係咁。。佢去左運輸署做counter...

職而辭 日日悶到嘔茄頂唔順

有咩問題？
比人狂屌？
要ot ma

好奇問, 政府部門係點樣辭職架 ?
同部門 IC 交辭職信 ?

你入左咩位呀?
悶死都好過忙死丫

CA / ACO 招聘最大風險就係 train 完先知派去邊 都唔明點解唔倒轉, 一早知派咩 先集中 train, 唔想做既又可以提早決定

同意!
可以減少一入職就辭職既情況，拖返低個辭職率

佢做發牌既counter, 忙到冇得抖，番工做到放工，得食飯/去廁所抖陣，中間都可以break一陣ge ，但日日都係咁既生活， 佢同事講，個個過左試用期就遞紙走

點解唔即刻走

個個 部門做 Counter 就係咁架啦喎

不過依啲好處係 唔駛 OT , 工作無乜大改變, 熟左上左手就日日 auto mode

咁果咁計，咁不如所有aco/ca都分開請人，邊個部門請人aco/ca先登ad

咁辛苦考到，我都叫佢諗多排先

係，咁唔係個個岩做

分開登 AD 行政成本一定貴過 集中請 , 依樣肯定架啦

個問題係, 平時你搵工, 你係知自己將會做乜部門, 咩位, 有咩 duty

CA / ACO 就有好大不確定性喎
反正, 年年 CA/ ACO 都咁多人爭住入去, 得到 offer 至 上 training 有一段等候期, 畀人知派咩部門, 就可以畀佢地諗清楚係咪要入, 唔入就早啲講, training 前轉其他人頂上(又唔怕無人頂上) 。 咁做只係成個招聘其中一個流程變動啫, 唔會影響整體結構同成本。

要唔要OT先 如果唔洗我覺得可以接受，初頭未上手實唔習慣，上手之後就無難度

我都唔岩 諗住佢公開再請aco就去apply 求重新做人
利申現職ca

私人工大部份都知返咩部門架喎

我覺得太得閒太忙都唔好，最好係中間，太得閒時間真係好難過

我朋友, 佢有幾年 customer service 同 admin. 經驗
要搏一舖, 睇下派 customer service 定 admin.

要 train 完先知去邊, 唉, 點知又派左去接觸 customer service 多啲既 post , 佢係想做 admin 野多啲

政府派位 好似派六合彩咁 又係攞嚟搞既

做唔到自己最想做既 post , 點會有心做架, 服務點會做得好架

我咪講左你講嗰句囉 , 睇多次

我聽返我朋友講政府某部門既政策

根本個問題係

班 部門 (ic) / ACO (ic) 都唔會肯去 改善個部門既 wrok flow
個 work flow 十年如一日, 前人做乜, 佢地就做乜
最仆街係 個 on job training 好差好差 , 求其講一次就當教左人, 之後就尤得個新人自動波

我以前返工就係做好多 train 同 coach 既野既, 真係聽到火呀
都唔明 班友點入職架, 可以咁樣做野

一個細部門 , 連 training notes 又無, work flow chart 又無, supervise 既機制又無, 班老屎忽 CA , ACO 竟然咁多年嚟都係靠「記」既

教到東一忽 西一忽, 做做下突然醒起啦, 又教你少少

連最基本, office 一啲文件擺放位置 都可以東一份 , 西一份 , 南又一份 , 個 ACO (ic) 都唔夠膽去計劃下擺返一個令大家方便既位置

好老實, 唔係特登想踩鳩班公務員, 但依啲做野質素喺私人公司 畀人炒左九世啦

其實派位會唔會睇你工作經驗派？
定隨機？

Cpunter 唔好咩？準時收工？狂做

幻想下，counter即係non-stop，冇得hea
d市民見人多就會鬧你慢，郁d就投訴
除非做開CS或者自問EQ高啦
如果唔係....

屌拿聲，成個月都未有rd信

定其實係正常

下年

COUNTER唯一好處係大機會返得近D

我樓下有個體育館，行落去5分鐘都唔洗 請我啦

唔知下星期會唔會派多水offer呢...
衣家大榜到底係6月尾定7月尾?
等到度日如年

應該會啦

派完又要等RD
咁心急都無用啦

如果收到offer辭職
等rd咪當放假囉

只係這些機會

私人公司file錯少少野,寫錯/漏少少野已經比上司屌到開花

唉 下星期派多水既話 應該都未到5月廿幾號in果d

我1月IN都係黎緊先派啦

我5月十幾號in
男女女房

巴打幾號in嫁?

女男男集氣

Ca St pass email仲未收到interview

巴打係咪係類似搵工搵到灰既post留言
我印象中你好似話過做左一年雙失無工請

睇到上面講開
我有朋友真係講到某部門好忙做counter成日比客罵有啲仲成日ot
仲有啲派去隔離區既康文
要難啃真係可以好難啃

已覆接受offer到training， 通常等幾耐？
仲未resign而家做緊嘅工

你有堂上，已經要辭啦
我打症去問ggo ，佢話上堂個日起已係係返工了

sorry, 可能我1999, 我意思係有offer 到通知有training, 大概要等幾耐,
雖然已經有offer, 但仲未sign contract , 個心都未定

無約簽架，由rd信到training等大概約一個半月到，我寫

有冇人知係咪真係改咗七月先放大榜？

簽左acceptance form就唔使驚

係 但都係唔會做aco
此工不應吹奏 狗也不屌

會計

account除非你有牌，無既話成日世只會得萬鬆啲既人工

重要做到隻狗咁
不過講都無用 總有人咩都屌到飛起但自己都係逗緊皮幾野人工
fresh grad咪做幾年公海先再游入政府
咁早入去會後悔

in完ca
連ca都玩撚完

點解

Aco 係咪改左七月尾放榜？

in到1999

巴打幾號收st pass?

14/3

會唔會唔關interview事？
係本身你表達能力有問題？

咁直接既你

提出疑問，等巴打可以正視問題，no offense
連表達自己都做唔到 好難搵到工

多謝巴打屌醒 下屆再努力

加油！有志者事竟成
今次當經驗 下次直接in ACO拎DO

預埋派6月頭in嗰批Direct offer同翻兜
7月尾幾可肯定係放榜期

利申：斷估

7月尾aco 9月尾ca

屌 終於有interview email

仲有

Ca定aco?

Ca

咁睇黎9月放榜應該係真

舊登有人話下水6月8

LM叫春,OFFER神

跪求翻兜我

想問下
咁評分咪分好多part既,eg英文/時事/處境
如果其中一part fail但總分係>10x 咁會唔會都有offer/waiting?
Thanks

又要喺信箱收黎自政府嘅新鮮氧氣+二氧化碳啦，好撚期待呀

男女女房係咪真係好少生還者

上兩個禮拜好似係男女女房多offer嘅，不過個量依然冇光頭佬1/10同姦房嘅一半

又要睇住光頭佬房報喜好提子

比offer你會做到你全部pass，唔會有一部分fail既情況出現

thanks a lot

ACO DO都收左咁耐 今日先收到CA interview email

幾號收pass

+1 真係痴撚線
早知做好D 分數實好低

12月in 男女女房 等埋下個月終於有結果

可能遲啲會有啲CA難啃位會放返出黎
同期個啲就黎頂唔順

咩位

遲d會有個超級悠位放出黎

WHY

因為我上aco

有幾悠 巴打咩部門

我黎緊會in ca
有個問題想問

我1月到3月都係待業
我4月返左份新工。。
in果時要補填返呢段時間
如果寫返緊工駛唔匿比證明
因為我乜都無...比唔到證明佢
我應該照寫4月返新工定照寫待業中??

要寫嫁咩?
邊個講

之前in aco
都要填返喎

工作時間同返工時間既比例係２：８

係咪新界西

港島

想問下ca interview派到去SKILL TEST PASS email幾多號？

唔計時間應該計ST 分

係呢邊留番個名先

我黎緊會in ca
有個問題想問

我1月到3月都係待業
我4月返左份新工。。
in前交文件果時要補填返呢段時間
如果寫返緊工駛唔駛比證明
因為我乜都無...比唔到證明佢
你地覺得我照寫4月返新工定寫仲待業中??

5月2補交左學歷證明
幾時先有interview

照寫返真實情況
如果你寫1月已經返緊工 佢會要你交啲證明文件證明證明你真係1月已經返緊 有合約就要合約 無合約就糧單 佢地睇得好緊

問題就係咁
4月開始新工
但份工無合約無糧單
要交證明文件我一定無
所以我唔知點好....

有時無野做
我都wfc佢日日返去打機之嘛

唔驚上頭望到寫衰你份report咩

出糧出現金/支票？

支票呀

Ref. Letter?

無呀
仲做緊架

咩工黎？合約都冇？ 炒散？
冇證明就話自己一直待業算啦

你到時同佢講啦 睇下後補定有咩方法拆掂佢
我之前有份工都係無合約
佢有叫我盡可能返返舊公司問佢拎野證明
我問佢如果舊老細唔理我咁點 佢話就由得佢
你而家未知有無offer貿貿然問老細拎有啲奇怪

前兩日in ca
聽到連大學生都去in

想問遲啲放大榜如果有啲人有waiting
但果個人唔做 咁果個人果位會唔會比其他人本身被reject 既人？

驚鬼
佢過黎見到個SOSAD重話 咦你上高登呀

咁盞鬼
Ca多數做filing 巴打係咪將所有野file哂 所以先咁輕鬆

支票有無公司名? 或者存摺當證明囉

春
等下等下已經六月啦
但又好似改咗七月先放榜
好唏噓
只求waiting

我上個月果張入左啦
睇下過2日收唔收到新果張啦

即係無證明都ok?

細公司乜都無呀
但如果係我就待業半年

其實話有返工但無證明得唔得

唔係FILING
不過本身D野都做晒 吹我脹咩

Sources?

有D 2月中等緊,有D 3/4 月都己有日子
估係以分計

有人2月收到skill test pass email仲未有得in?

終於收到信有得in CA
經過上次ACO男女女房in
今次個感覺真係零壓力

巴打幾號skill test?

2月頭

2月9 skill test
收到interview 6月尾in

希望姦房翻兜比我啦

姦房生還者祝福你

翻兜係根據番面試分數定面試日子範圍

師兄想問下 報左雙併
15/12 ST
14/2 收到ca st pass
24/5 收到email in ca
14/6 interview

2月尾 aco同ca都有打電話黎叫我補交學歷證明

想問下aco 個邊係唔係fail左啦?

Yes

梗係計分啦
你唔夠分翻兜你黎把鬼呀

仲有一個月放大榜 ? 仲 in 緊 ?

CA 去到9月

CA仲有人收到email話6月尾in
ACO就好似in埋呢個禮拜就會收爐（？）

9 月 咁多人 in CA 都唔啱心水 要 in 多三四個月

Interview唔齊證明唔緊要，有得補交
到佢核對你啲文件問落 你老實咁講你個情況
睇佢有咩指示比你

5月1x號in個堆ACO
下禮拜大唔大機會出DO？

我都想知

就黎收官真係好難答wor

5月2x果d係咪唔洗諗

聽講翻兜

邊有可能咁快呀
最快起碼放榜前一個禮拜 / in完之後3個禮拜啦

4月尾in CA
春到未

嗰條友講完就潛水啦
問佢十問十唔應
都唔知真定假

係翻兜緊
我一月in 準備出柯化

aco應該都係6月30號
早兩年個次大榜都係6月30號

22/4 ca pass
岩岩收到interview email

6月尾放大榜？

5月2 st pass先岩

仲有成個月

但係上屆好似5月已經in晒人啦
今屆去到6月都仲有人in
仲有可能6月內放榜咩

in其實即時都出得架啦

上次有無派5月中既do?

2月15 都未有

就嚟到我in aco

祝你入姦房

還我光頭佬

姦房d人最nice

巴打st考得好唔好？唔知聽邊個講好似跟分派interview?

唔係收左爐啦咩

有無人知aco in宜家派到6月幾多號？

Sorry祝福的咁多位巴打！
希望聽日順順利利
依家諗緊自我介紹

睇黎聽日係aco interview收爐日

btw ca 個blt係咪唔可以用返aco嗰張？
唔想到睇多次基本法，雖然得嗰兩三分

17頁屌你老味

嗰兩三分基本法都唔當一個part黎計分嘅
答錯晒根本唔會有影響
再者啲問題根本冇睇過基本法都會識答（例如香港永久性居民係連續住幾多年，仲會係MC咁出題）

咁唔理佢了，主力處境同時事

助理文書主任職位公開招聘計劃
2016年助理文書主任公開招聘計劃的技能測驗（包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件
Microsoft Word及Excel應用知識測驗）已於2017年4月中完成，而遴選面試則預計於6月完成。截至
2017年5月5日，約有900人獲發聘書，約有360人上任。

文書助理職位公開招聘計劃
2016年文書助理公開招聘計劃的技能測驗（包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件
Microsoft Word及Excel應用知識測驗）已於2016年3月完成，而遴選面試則預計於2017年7月完成。
截至2017年5月5日，約有1000人獲發聘書，約有520人上任。

reject offer 定係 未上 Training ?

點睇都係未上training啦會唔會咁癲咁多人入到又reject

已經派左900個DO

Y not both

政府啲 statistics 咁鍾意夾埋出

想知x2

見過最閪既題型如下
以下哪些項目為基本法第n條所描述
A) X,Y,Z
B) X,Z
C) W,X,Z
D) W,X,Y

呢d你一記漏少少 你幾多努力都係白費
如果我肯定X同Z係岩 但W同Y又唔肯定
慘過食兩舊屎

溫得熟其實唔難

今次係派返轉頭所以由第一日起

派到5月24日

無現職呀

聽日開始留意信箱啦

igyou.

這些機會

好緊張呀!!!

好撚想收完OFFER遞信呀屌

如果in 姦房就唔駛諗自我介紹
因為陳煒根本唔會問
In 完先醒起無自介
早知佢最尾問有無問題
我反問下佢地駛唔駛聽下我自介

佢話今日寄出，應該下個禮拜先收到

不過應該冇我份，in得太差

咁佢地最後有冇叫你自介返?

巴打幾多號in嫁?

11/5

我17/5.....男女女房發功啦唔該...offer神

體諒下我21/12 IN

有無手足下星期ca training

我覺得考人熟唔熟唔是咁樣考
呢種考核方法好弱智

咩叫現職

冇自介都有offer
自介根本唔重要

又話翻兜又派到5月？
派咁多

佢係每份工都問我做啲乜 比佢帶住做自介

早期果班翻兜咁多次 對後期果班唔公平囉

未一樣掃分落去，跟分sorting架啦

好緊張呀！ 估唔到咁快！
我5月23in
希望聽日可以報喜...

差到

起馬星期一星期二

in完話如果獲取錄就一個月後有消息係咪唔代表啲咩，對住個個都咁講

我見果陣佢冇同我講幾時有消息添啦

最後請咗？

我17/5 in...都等緊呢水

明白
睇嚟都係唔好諗太多喇

知道呢幾日可能有消息..真係想唔諗都難
痴實個信箱等運到

共勉之

其實 BL, 英文,時事,處境,是但有PART FAIL左,連WAITING都唔會咁大獲架?

仲要折磨多幾日

我都想咁樣

不過又真係好少聽有EO會講一個月後有消息
通常都係話6月/7月會有通知之類
之前見有D巴絲in完嘅時候個EO同佢講係3-4月有消息
結果真係到時就收offer

fail就fail左
唔會有一part肥左然後又有waiting

但自問表現麻麻
唔敢諗太多

叫定春先

有無人今日in ca
9樓定m樓好d話?之前好似有人講過

22/5 見， 求do, 冇工開

其實派位會唔會睇返你住邊區

係睇邊個人揀你，最近幾年聽聞係鳩揀

講就話會睇
實際就鳩揀

好驚如果有offer有機會比人派左去伏位，到時又要減人工，又無左份好工，仲要返伏位返6年先轉到

無得驚，到時你只能選擇接受或辭職

求翻兜

派到俾我就算沙頭角南丫島我都會去架
可惜係冇咁嘅機會啫

喜靈洲囉
不過上屆fill左

今日會唔會有人報喜

應該唔會咁快收到
希望有啦

驚， 就咪L考

CA等收offer email
叫春叫到下星期

in完ca
女男女係咪伏
同埋佢問完時事我唔識。佢問過第2條
代表咩

問你咩時事？

我in個日係男女女，但佢地d位會唔會調架
時事我係右邊個老女人問，都chur

樓市。。。我唔識
佢轉問題

樓市

應該都吹到下呱

唔知ca有無得返兜呢

對你咁好既

代fd問 喜靈洲係好定唔好

遠到死

翻兜冇現職
SOSAD

淨係計船程近過南丫島同長洲
不過班次疏好多 (每日9班，最早嗰班9點幾先開 )

有翻兜既話唔打J 3年

求上天賜我翻兜offer

賓周硬搵人解決?

星期一do黎我度啦唔該

打後個啲巴打再聽到呢個消息會唔會心臟病

咁先正路
有咩可能5月尾in係收翻兜

5月頭先慘

我1月見完依家都無消息，應該又gg

一齊收reject

Do好似最快都要等個半月
5月頭in既巴絲應該要等再下水

有又好 無都好，各有各利弊

好失望 要等下水...即係幾個星期啦

唉...姐係又要繼續等...

sorry因為無EO post所以想入黎問下

如果不幸患上非傳染性 既慢性病

好似糖尿，心臟病，慢性腸炎等等
（無嚴重復發到影響生活/工作）

考政府文職pass唔pass到個體驗？

pass到

終放收到個CA IN EMAIL

咁我應唔應該申報？
因為根佢地體驗既方法，應該check唔到我隻病

但公立有我record

sorry typo

其實文職好多時都係入左職先body check
第二 好多時 都係outsource 左比出面公司驗
例如ump 等等 佢係無你醫療record
第三 佢驗下尿 照下肺 咁樣 好簡單
有人試過 入左職 先body check 照到個肺花左
都係轉介去公立做康復治療 等好番 再做多次body check 期間照常番工

24/11>15/2 STPASS>2/6 收IN EMAIL

終於有

7個月AR

我知，佢係check唔到我隻病
問題係佢要我申報病歷，咁我應唔應該如實申報？

照申啦

fake到臭晒
唔睇望信箱lu

春春春
求翻兜兜中

吹到啤一聲

有個人up下都唔錯丫

in左，應該收皮了
女女女

In成點

但主席好靚wor

點解咁講
佢in完有冇講啲咩

一切都係運 祝你好運

希望下星期再出一批 但好似無乜機會

係，好似天使咁

淨係話結果會係六月份收信

有冇同你講可能要輪班工作

有

其實係咪對個個都咁講？

會喇，佢需要持平ma

聽講依家姦房個EO同之前喺男女女房個EO好似同一個人黎
所以呢排連姦房都少左好多offer派

利申：12月中in 男女女房，個EO超似明星

不求有功自求無過，考完就算

點解覺得自己冇機會

5月5 in 仲以為今水會有份叫下春 點知又要再等多幾個禮拜

你準備左既自我介紹最終有無用到上場呀？
陳煒最後係咪都同你講六月有消息+可能要輪班著制服

唔知有冇old news
我問左GGO果邊 佢地話CA放榜會係下半年 因為宜家仲見緊人
我自己就1月18見完CA都未有消息

一如咁多巴打所說，無用到

有講

ca放榜大約係8/9月

我嗰陣有自介呀
陳煒幾乎係喺interview入面最多野講嘅考官，係除左處境佢冇講過野
最後有問可能要輪班著制服你o唔ok，同埋最遲6月會有消息/通知

今次翻兜有幾多個offer?

200幾個

消息來源: 香討

希望有份啦

恭喜巴打，希望好快到我，我重等緊。

有無手足知ca training 著咩去

姦房中間果個係咪後生d 左右都阿嬸

陳煒幾nice

咪呢兩條廢老囉

不過佢骨子裡都係偽人

左右果兩位都幾離地

何以見得

點離地法

陳煒幫我解釋我既ans比兩位廢佬聽
超級好人

點解各位都話個EO講6月有通知
我in aco嬲房話7月既 唔通我聽錯

陳煒都有幫我助政
我覺得另外2位都係職責所在先咁姐
我又唔覺得姦房好難捱

其實另外兩位都好nice
唔算閪，都係想你講多d先問你野

其實佢地三個都好好人，我都幾中意佢地對面試者的態度，真正令到面試者放鬆

agger

直頭令我將個答案變得更加完整
又問我仲有咩point可以add, 好似提緊我咁

表面笑住，好似答乜都係咁嘅樣等你估唔到佢諗乜，另轉面就reject你

9月到MA

而家ACO 係咪IN 晒
在坐都係CA?

唔係掛
但佢好好人，我答得唔夠好佢幫我兜叫另一位clarify條問題

不過講真，我真係寧願啲考官西口西面咁對住自己
上屆我in過CA，班考官面黑到一個點咁，所以我喺收reject之前完全冇期待同緊張，收reject都冇意外過

得罪講句
講到幾好幾好最後有比offer你先算啦

姦房比咗DO我啦

笑笑口 唔洗野投訴

反而左右護法針住你

最得人驚係我in嗰陣連嗰兩個都驚投訴，針都唔算太緊要
唔通其實我係考官，嗰3個係黎考緊演藝

巴打收咗reject?

都未放大榜
不過都八九不離十架喇

分分鐘佢地in你之前睇份gf340已經決定左成敗

巴打係咪大學生？
我呢d hd 仔果日去見
見到個個女都係大學生

一樣
但陳煒好索好高貴

春春春

Yes
今年grad

陳煒成日整佢D髮陰

好有氣質

巴打幾時in

ca咁玩法咪8月後先大榜

真係個個人都話佢靚女...無緣見到佢添

23/6

起碼

傳聞係

咁我冇ft工作經驗已經輸晒

春春春 聽日翻我

呢邊有無人6月19號上training

又唔一定，
我in嗰水有個既5打得副學位同pt工作經驗都喺1月收offer
我同佢同樣學歷，有相關行業工作經驗到依家咪仲係乜都冇

都唔知係咩水平參照……

咁佢又好勁喎
咩準則真係好難講

今屆好多20歲asso/hd grad做到aco

好葡萄呀

跪求aco skills test 懶人包
有冇巴打仲有? 我想練定先
thx

email: cheungkago@gmail.com

感覺上出黎做左幾年野先難有offer

我覺得都係睇面試表現
我grad左11 年都有do

用黎擾敵姐！嚇我唔到既

佢真係幾索 可惜寧願in光頭佬仲好機會大d

今日有華田派了，又無自己份

工都未開就知自己無份？

希望今日收到華田啦

因為我現職，無通知咪即係無囉
但就見到有兩份要派

睇你老闆好唔好人會唔會浪起你杯華田

應該唔會，我同佢地無牙齒印，其他人過試用期，未返到已經放咗喺位

無信

信件有冇date chop? 係咪堅係上星期send出黎？

果然又係冇信
所以有陣時我都冇得唔佩服自己嘅預知能力
雖然我真係唔想估中

有個disability既fd有信
佢都係姦房in

下次見扮斷手先

6月19 training有冇同路人

唉

前幾日喺上環in咗，一間房仔三個考官
問咗兩題處境題我覺得自己答得唔好

而家現職既係唔係都keep住會收到offer架？
定係同街外一樣成log咁出？

懷疑郵差蕩失路
咁耐都唔送信黎

鄉土又有in光頭房嘅收到do

又係光頭佬

我填左6月19available 唔知趕唔趕到呢

又俾我貼中鳥
都話左又係要睇住班光頭佬房嘅人收offer
其他房in嘅根本冇可能仲會有offer

Offer神 請受小妹一拜
終於可以脫苦海

姦房生還者

姦房is the best

幾號in ? 會唔會果兩封係d好早期

In aco or ca?
考官咩組合？

me

In CA，中間嗰個叫chairman，另外兩個應該ao嚟
佢有問我如果同時間有ACO同CA offer我會揀邊個

Offer 神

你點答

有無人係光頭佬房無offer

做咩召喚我

有冇人aco男女女有翻兜

I know that feel bro

男女女翻翻兜no offer
利申：2月尾in

All boys

聽日考ca 有無咩要注意
好驚問時事題

跪求offer

幾時放大榜 變左7月？

岩岩收到CA offer email, 咁ACO仲有冇機？

利申：ACO 2月尾in / CA 5月11 in

offer神8

你想話左右兩位係CO呀嘛？

今次又係冇男女女

利申: 12月中, 男女女

處境問D咩

跪求aco skills test 懶人包
有冇巴打仲有? 我想練定先
感激不盡
祝你地有offer

email: cheungkago@gmail.com

男女女現職收到

放工仆返屋企收到offer 好感動
3月尾in ACO光頭佬房

今日又係光頭佬房跑贏大市

我諗大榜應該都唔會例外

按部就班，唔會認叻
CA得啦

1 老細臨走嗰陣塞份野叫你做跟住放工，你周圍無人但聽日要交，你會點做
2 排隊book場有人發老脾點處理

係，打錯

一定會問，要做下功課睇番啲新聞

恭喜你!! 巴打係咪u grad?

絲 asso grad

好似同姦房主席一齊做野

想收集多啲面試問題

我面試真係好廢

有無巴絲可以分享下

時事
堆田區就爆滿，點樣可以減少垃圾

處景
同事返工時間無故消失，你會點做

2月10 in ACO 男女女
今日收到offer

你幾時in?

3月21姦房 收到offer

3月23

時事題首先要講建議，再講建議既好壞，咁樣先叫係一個完善既point

處景題你最好自己細分d情景，例如咩咩咩你會點做，同埋講咩咁分既原因

今日收到offer但佢要我填7月7前返工，我想問如果填遲過7月7會點 想休息返兩個星期去到七月尾先返新工

有offer，yeah

你試下睇下會點

樓上幾位係收email 定信
Aco or CA?

阿華田，aco

我

唉 要等大榜

放心啦 rd日期實遲過7/7 因為要等部門揀左你同ggo果面都要安排training 俾你先

說好的最遲六月會有消息
果然係叫人等reject嘅消息

真係多撚謝佢

姐係照寫7/7，之後收到佢training通知先遞信都未遲？

利伸：而家份工辭職要一個月通知

你覆返佢先，之後收到rd信，會通知你幾時上堂(上堂當第一日返工)，通知期是指你想收到rd信果日同上堂日子相隔幾耐，所以當你收到rd信 到時先辭職都得

時事問D野咁廣既
我驚平時無咩留意會收皮

你現職？

終於收到offer啦屌

翻兜無offer

哇，呢水好多offer

岩岩收到offer
24/3 in

其實咩叫翻兜

13/1 in 光頭佬房有aco offer

唔怕，我果條時事我都未聽過

1月

屌你老母姦房三隻臭雞

我12月

即係派返offer 比之前in 果d考生 因為可能之前派過一次你無offer
今次會有

但我兩次都無丫dllm

人生最幸運是你啦屌
佢結左婚未？

打錯，好想至岩

今次淨係翻兜？
有冇人4月27後in有offer?

想問下in ca使唔使準備intro？定係一入去就開波問你時事同處境？

我都係佢要我填7月7前返工 但我最快要12號先返到 差幾日 諗緊博佢rd會遲照填7/7好定乖乖寫12號+remarks

即是填I can assume duty on 7/7 the earliest with an advance notice of 4 weeks??

無offer
機會係留俾有機會既人

仲想問多句如果通知期寫長少少（5/6weeks) 需唔需要比返contract proof?

收到翻兜阿華田
利申：11月in，女男女房

27/2 in 光頭佬房有aco offer

好少見女男女房

5月in既巴打一齊叫春啦喂

2/3 光頭佬房in 有信收

姦房係咪大敗

點解我抽唔撚中光頭佬房架屌你老母

叫緊

又係成堆光頭佬offer

係

4月27後in既係咪無機會

感謝offer 大神,收到do

光頭佬萬歲

男女女非正式統計都唔洗都知係最少offer

姦房多唔多OFFER,屌你陳煒,屌撚爆你

下次招聘係幾時？

係咪2018年中?

2019年先入職?

你fd邊方面的disability?

屌姦房老母

每次聽到有人收offer 好想自己都有 但永遠個信箱都係無野嫁 翻兜左兩次都無 我已經無勇氣再面對收reject

係
仲要連普通信都冇一封
搞到自己狂ff係郵差未派信
唉

未派到呀你老味

利申：5月頭in

今次有幾多個係姦？
見又係光頭佬跑出

i know that feel

4月3 in 姦房翻兜有offer
除左時事唔識答到一pat屎之外
覺得其他部分表現都唔算差

有某part in得唔好既巴絲唔使失望著
希望在明天

恭喜
希望有一天會有

1月頭in，已經冇期望了

現職CA臨收工終於收到翻兜offer
2月中in光頭佬房

集氣快d派下大水

集氣快d派下一水

兩位都係？

絲現職份ca,之前係咩背景in呀
之前有冇工作經驗

我都明
第1水無份真係好down
失唒望第2水平常心面對反而更好

我男女女
翻兜成功

4月中姦房

4月姦房，今個月考到切jer 煲湯派街坊

比例多到不合常理

係co俾份華田你定點？

三月尾男女女有OFFER

d point 重新計定點?

1月頭男女女翻兜有offer
真係兜到咁前

呢水咁多男女女 唔通個暗瘡eo比既分都係係呢d range

rd 7月7 + notice of 4 weeks?

姦房4月中有offer

恭喜晒咁多有offer 既巴絲
原來見完先係最辛苦
好難抱平常心

我記得舊年12月in果陣諗住自己會收皮
點知尋日竟然有offer

我過左無DO之後已經無諗aco既野，點知

揮手，連信箱都無理過
係尋日我老母同我講先知

timeline 應該係咁？

July 7 RD 之後佢再問你要幾多個weeks 先上training? 所以寫4 weeks其實都無意思？ 感謝解答

個notice week你當你自己本身份工嘅通知期就得
通常5weeks最穩陣

much thanks

今水有無唔係u grad 既巴打收到offer?

想再搞清楚少少
信要填果個通知期係由寄acceptance form返去果日開始計定係收到RD信果日開始計？

見到咁多人有翻兜 自己又無份

你rd/上training前既通知期
通常有多無少
佢填4星期佢俾6星期你咁

me ， hd

明白
咁姐係等佢電話/信通知正式返工日先辭職都未遲啦

恭喜
好驚考官唔考慮我呢d係職場打滾幾年既hd仔
見親請既個個都好似岩岩大學畢業

想死
2月in
男女男

係香討睇到話咁多間房出既offer其實差唔多， 唔會話邊間特別多， 但係到睇， 光頭房offer多出九條街

唔好太灰心，大榜仲有

解釋:唔係個個都上論壇 就算有上可能無ac啦

想問下
5月頭收到通知 話筆試已pass將會通知interview
但而加仲未收到interview通知
係咪正常？定要打電話問下

嬲房好似好撚少人收到offer

ca係正常
應該in到7月

等下啦我都係早幾日先收到

會唔會有人今日先收到信？

如果你係住市區/新市鎮就唔洗諗

岩呀 只係咁多個月都係少男女女房而且有offer既人上網

希望下屆報唔會再中姦房而中光頭佬房

恭喜生還者!
好想知你IN成點? 咩BG?
因為我上月尾IN呢間房
好想知佢要咩人

上一屆都係咁
有間房報喜特別多

如果我而家冇做野
收到direct offer既話
我仲趕唔趕得切即刻去個旅行？

利申未收到

幾時先到5月果水呀

收direct offer都要填幾時入職同通知期

無人今日先收華田?

我而家冇做野 都冇得呃
通知期一定係0week架啦
咁幾時入職果個又點計？

In得普普通通...
氣氛尚算輕鬆...
15分鐘就in完了...
八大畢業做左一年野

我連續兩屆都中姦房

到時光頭佬做killer

我三月收到筆試pass email今日先叫我去interview
第一次見政府 好驚
有無1take pass既例子

here
skill test interview cre咩都一take pass
下次試埋jre先

+1,不過jre 做到成pat 屎咁

1take pass too
但上次jre 果時係考試期走左數冇去

跪求過兩招
自覺interview 廢 好似講既野唔夠假/得體咁

時事
你答既時候鳩up d 例子/數據去support你自己同埋比意見時自己up咩利幣

處景
你自己細分條題目做唔同既情景，再講係唔同情景你會點做
咁樣就夠哂有突

問興趣即係叫你講你興趣既優點

仲有in既時候坐直個人，人地講野保持微笑，適時點頭，邊個問你野你就望住佢答

嘩呢個好有用
興趣 諗定點答先
謝巴打 連登有愛呀

舉個例, 假如佢叫你寫6月30日前, 另外你又寫要四星期通知, 計落個時間唔太岩ga wor
佢地點處理?

乜有筆試架咩

乜鬼野筆試呀？講緊學車考牌定乜

我嬲房收到ca offer

總之 當你收到rd信 先會知真正training日期 通常遲過你覆佢既最遲上班日期

唔夠假為重點,見人IN 真係假到

5月in幾時派架
Ca interview都收到啦屌

rd信係寄黎定email?

有d人就先收email 再收信
我就直接收信

4月尾in,CA 琴日個水冇收到offer,
等到下一水派offer時,係咪會翻兜
直到放大榜都係

25/5？係咪等大榜
姦房算排第二好既房？

多謝解答 祝你派到好位
我都係15分鐘~仲以為太短tim
自問表現不過不失，希望有offer
(topup degree+幾年工作經驗)

應該係尾二

那有兜你老母

每次經過信箱都有種悲傷的感覺

咪係囉...我今日都收到in CA既電郵啦..
快啲派下一水啦唔該

你in幾號？

27/6

我個時Asso grad，用幾份pt job咋，都係做CS/sales既，不過而家算係半個clerk半個cs咁

係我大老細比我 但唔係CO~

係，因為我CA未過BAR所以係由pt.3 開始
不過對我黎講冇影響因為我本身今年都會跳到pt.3

我都係in幾點

一朝早就in啦..
擔心in ACO難過見CA..好似好多人都話出啲時事唔大路咁
如果係in之前好彩有ACO offer就好

我都係in朝早
好希望比ACO offer截我去路

但係唔知幾時出下水呢...師兄幾時in ACO嫁?

ACO accept offer form 係寄番去定fax去?

我17/5 in架 你呢?

嘩..ACO同CA都同你見既日子一樣啵

FAX完第二日再寄埋正本
其實大家唔洗咁驚
如果收唔到你地張FORM 佢地係一定會打電話問你要唔要個OFFER

屌你老味 5月2號先Interview真係揼春
爭少少就可以去上一水派

而加又唔知等到幾時 屌你老母
一係直接話我無offer算喇
我差唔多過probation 到時要辭職就要等成個月

同你同一禮拜
真係人地上一批已經出過一輪尖+翻兜
日日mon post 真係等到人都癲

我都係日日都mon post

[member]會唔會連見既時間都一樣[
我Aco 2:55 女男男[ /member]

咁時間唔一樣啦~我4:05呀~
如果真係係見CA前收埋offer就真係感謝主

上年12月aco st
今個月先收到interview

希望在明天
集氣集氣

其實遲IN既咪好撚唔著數,前排IN果D 係咁翻兜又拉CURVE,越拉越低
遲IN果D咪少左好多位同無得拉
又話公平既

5月10 幾時先派到？
就快裸辭quit份西工

女友收到offer ， 代佢上水多謝巴絲資料
24/3in 光頭佬

意即翻兜？女友之前有咩工作經驗幫到手in ACO 呀

你信佢咪抵你入唔到

冇咩特別工作經驗，admin 工 不過佢有上文總班，用佢地教既答題skill 呱

又多一位光頭佬幸運者

In完光頭佬有offer好出奇咩

2月13in 報到房，前日收到offer

日日等運到

唔係4weeks內收interview 咩

重點係，乜aco interview仲未完咩

佢今個月先收到interview喎
唔係一般都係預佢3個禮拜預備架咩?

跪求 aco offer

翻兜又冇
喊出嚟

尾水會唔會直出waiting list 唔出DO?

睇怕大部分都係waiting同reject

求OFFER

有都應該只係for最後嗰一兩個星期in嘅人
其他應該都係Waiting or Reject

要做幾多善事先可以中光頭佬房

會有1批do

巴打aco?

幾時放大榜

JJ插熔岩跪求aco offer TG group link

25/5 in 仲有冇DO

繼續苦等下一水

ACO 3月20號 in 男女女
6月5號收到offer

睇你好無彩

無錯呀 佢係預左三個禮拜 月尾先去in
本身都耐到唔記得左自己有考過aco
12月st 3月收到st 合格通知 6月先收interview

Ca咋掛
Aco唔會有st pass

Ca 上星期2nd in完
大概要等幾耐先知有無offer

DO得郵寄其實? 無其他通知?

4月尾既番兜一個都冇

冇

假設入左ca 之後再考aco 會易d?

CA 冇2nd in架wor 師兄

Beg offer

春
btw 我遲左去補交證明會唔會遲d 有offer

有offer 嘅係咪有個whatsapp 定 telegram group？

前日食lunch寄，尋日下午收電話confirm 7月7 rd

幾時放大榜？七月頭定七月尾？放大榜係咪會收到email通知？

通知期點會係零 而家去到7/7都有4weeks啦

好似係填個日子開始計
姐係如果填4weeks 就7月7既4weeks後 姐係8月頭

我係第一個填7月7 第二個再填自己想要既 weeks 數目

請問依家CA interview派到幾時既st/st pass email?

係咪Fax完張acceptance form就無野做啦?

應該要寄埋

唔該哂
我仲諗緊寫邊日

thx巴打
係咪指寄番份acceptance form俾佢地?

yes

去左女男女房見 考完基本法之後佢話面試完畢再見
冇問我有咩問題 同埋 幾時知結果
係咪已經衰左？

In ca?

M/F?

我只係寄無fax得唔得?

F

我無fax，照收到電話confirm

電話頭4個字 係咩 ?驚miss call

6月30前呀，打左電話去問

唔係話7月咩？

wow，上星期見有篇文話今次多人考要七月ge，巴打幾時打電話去問嫁？

多謝巴打打電話去問
唉
就算reject
早的通知啦
唉
依家唔上唔落咁釣住
想死

咁快知道? 你ACO定CA?

我4月中in，光頭佬房男女女，仲未有offer......
係咪in太差所以做左光頭佬房既唯一犧牲者.....

光頭佬房都無OFFER 真係要好好檢討下...

有冇aco whatsapp group?

又光頭佬又男女女即係乜

突然大叫春呀

想問ca派到幾號

竟然可以6月底前放到？
佢地好似未in晒架喎

一in完已經sort返條list即時出得啦

咪最多等到6月收waiting，唔洗驚，入得光頭佬房一定有
準備6月底遞信啦

btw，光頭佬房同男女女房係兩間完全唔同嘅房黎，一個天一個地喎

佢周圍走架
我個陣係女男男

Reject同DO理論上根本係可以同時發出
因為據知個interview marks同pattern係set死晒唔會拉curve嘅 (香討igyou)

咁有乜理由DO就可以1個月左右就知
邊D人fail就要去到放榜先知?

CA要好後

政府其他post都係咁架啦見政府工要學識忍耐

姦房我屌你老味呀

姦房個時係咁challenge我
估唔到俾do

預撚左呢三條臭閪waiting都唔撚比我
陰德都唔洗積直接屌佢老母呀

我得翻兜

臭閪姦房

係6月尾就好啦 快d reject我等我安心搵工

4月27 in 男女女房 收到offer

恭喜

想問下巴打係今日收到定遲咗幾日先報喜

恭喜哂
ACO?
ching你咩bg? in成點?
我都係男女女 5月尾in

星期一收遲左報喜

ACO
Dse畢業做左三年野
In野處境盡左力 比考官係咁jer住最後投降話唔識
時事fail 以為冇望
面試唔識但盡量吹
最後有offer

佢問你咩基本法問題？

我上星期打， 你可以打多次問

翻兜收到華田咪又係do

offer

好後生...先21歲

如果真係6月30前就好了！唔想再日日睇jobsxb搵工

聽你咁講我有番d希望因為我時事大炒 直頭答唔識其他part表現ok
繼續等等等

多謝
諗住hea過世

有希望呀
我面左10分鐘都有

咁都有offer 認真你應該買返注六合彩
利申：男女女 表現正正常常 乜都無

不能同意更多
雖然我自問都係時事嗰part可能出事
不過都仲係接受唔到第二輪番兜都係收空氣呢個事實

利申: 12月中 男女女，做緊學校文職，asso grad

其實點解時事大炒唔計fail一part

其實表現係點根本無人知 佢話自己大炒啫

讀書果陣夠係有d撚樣話自己唔識 之後出黎又高分啦

我係睇佢個句「直頭答唔識」
咁答法其實唔係fail咩

睇考官覺得你表現架姐
如果你之前答到好
佢都可以當你誠實比你pass 時事

好難捉摸

成熟d啦啊哥
宜家考你既係表現 唔係常識問答
你答到都可以fail你

你講既我都知
我只係想提出「時事直頭答唔識」就唔好抱咁大希望

巴打仲係唔係度, 佢地用咩電話打比你confirm?
miss左幾個133既電話有D不安

我意思係佢打黎confirm我d details 我寫得唔好 唔係133電話

咦 我都係in左男女女唔夠三個字就出返黎
有direct offer

補充多幾句
佢考個議題我完全冇接觸過真係一啲概念都冇，但係我冇一黎就話唔識，我吹到都盡量係咁吹。
只係佢係咁追問我答到冇野好答我先同佢講我真係冇野補充

恭喜
其實個男我覺得都ok,
係中間個女塊面西西地

頭先收到3字頭電話

屌你老母，係ps beauty班美容臭閪

呢個濕鳩美容成日打來

係咪打去ggo問
有冇電話？
等我再打去問下

3字頭都聽

General office 打俾我就係3字頭

咩情況先會打比你

之前都係收email無收過電話

昨天收到郵局收信卡
今日母親大人去拎信
發現截止日期係今日
返緊工
請母親大人拎過黎填完後
即刻請女友幫忙拎過去交
對方話會轉交比有關人士
在此再次感謝女友體諒
嚇到我
但剛才打過去問
個負責人話仲未收到
想問下有冇巴絲一樣勁遲先收到信
過左截止日期都冇事請左
我係2月16日in
aco 姦房

唔洗驚，個offer點都係你

恭喜姦房生環者
請問巴打咩背景，in 果時順利嗎？

I大 六年工作經驗
In果時覺得好順利

其實呢期好似多左姦房生還者

巴打背景同我完全一樣
不過我讀英文篇野時有6，7個生字讀錯音
唔知仲有無希望

巴打你就好啦

我英文都要佢重覆多次問題先答到
連我都收入去 巴打你放心

姦房，我英文有一條數錯order都有offer

igyou:
街外人下星期留意信箱。
幾多份我唔知，只見到有寄出。

現職就留意下人事部消息，今日out 走左一批offer。

街外人下星期留意信箱。
幾多份我唔知，只見到有寄出。

from 香討

唔知會唔會再有翻兜呢

下下都兜咁in後面d人黎做咩

姦房三雞屌你老母呀

樓上講嘅包唔包ca

街外人姐係4月尾打後個d?

in得好撚差都拜下

好怕寄錯/入錯/有人手多亂拎

如果冇理到係咪會打電話比你？
咩開頭

係智
你冇覆佢會打比你

5月既朋友集氣時間又到

唉，3 月 6 號 in 完 CA 到而家都冇 offer，係咪即係等 reject

5月22 IN ACO希望今水出到啦

唔知會唔會有我地17/5份呢

貓巴

我係貓絲

貓絲一齊集氣

好緊張 9/5 in
希望下水收到

我都想有offer呀

姦房三臭雞食屎啦屌你老母

姦房係咪in完會有個女人送埋你出門口果間?

我有一種in完ACO已經體力透支既感覺..
對住黎緊in CA...唔想溫書咁

我諗住考前一個星期先係咁兒望下

我諗住得閒睇下新聞就算...
btw如果到月中仲未收到ACO offer..可能又會的起心肝溫下

In完aco公司加左四千蚊人工 已經接近有ca頂薪咁上下 真係唔想去in ca

有時會諗..入到CA之後都要再考ACO...
又係要同咁多人爭~現職考好似冇優勢...
如果直入ACO又唔同講法...

師兄公司一下加4千人工咁多..仲要到CA頂薪..
我舊公司每年加一次人工..加得3-4百
真係頂唔順人工太低走人..

照go

姦房死者 等月底接受死刑

5月23在此

有冇4月28既朋友

嬲房咧

咁可以飛左ca直考aco啦

CA?

有冇人可以講下ca interview 個流程?
係咪同aco一樣：問下興趣，職業＞時事＞處境＞讀英文?
另外基本法係咪拎反aco張信就ok?
sor for冇時間追po

CA個基本法測驗得嗰3分，仲要喺一般情況下係唔計入嗰總分入面，你拎ACO個基本法分數去都冇乜用處

流程一樣
除左基本法最尾口頭問3題
仲有得俾你2揀1

ACO男女女房果個男真係堅好人，問引導性問題
中間果個女一般，只係講野好快，完全冇chur
最衰係右邊果條女，面口語氣都好差
in左大約15分鐘，自問不過不失，條條都識答，希望有offer啦

你IN男女女房佢地係咪勁寫野冇乜點望你?

我都係男女女
不過我in嘅時候反而係男嘅chur啲，佢問我時事，中間（煒哥）見我好似答唔到仲係咁幫手兜。
至於右邊嗰個auntie又冇好似大家咁講到咁惡，佢反問左我兩次就問完。

不過唔期望咁多，雖然都in左差唔多廿分鐘，但係時事處境都係各問一條，而且in完都過左成半年

如果有得waiting真係還得神落。

即係男女女房半年前係煒哥做主席?
我5月尾IN架，個主席係戴眼鏡既

5月中in男女女~個主席係紮辨戴眼鏡有暗瘡既...
只要唔係reject就得嫁啦...offer神

不過好似同我同期in男女女嘅好多都話個女EO係有暗瘡
反面姦房個EO同我in嗰間房個EO好似同一個人（同一姓氏）
可能係同之前有人In過三男房一樣其實我係中左彩蛋

仲有兩個禮拜就六月底

到時一片愁雲慘霧

姦房繼續叫春

姦房繼續屌雞

姦房集下氣叫春～～～

嬲房叫春

其實Do/waiting:reject個比例係幾多

下 成penalty 考其他位?

有無大學生 in完之後 但係考唔到 被reject?

都未出reject

咪係,冇人答到你~

同道中人
一齊求offer

都有咁既可能!
咁緊張仲邊得閒記住佢地姓乜
記得住個樣已經好好

想問下有冇巴打絲打可以share skill test懶人包

ziinaww@gmail.com

祝好心嘅巴絲入到好位

晏D send

英文好怕讀到1999

姦房叫雞

大榜日會否屍橫片野

春呀
就黎又有一水報喜

好緊張呀~唔知聽日信箱會唔會收到大禮

貓奴你係幾號in

17/5呀~唔知呢水會唔會派到~所以好緊張~

3月24 in仲未有消息
係未都要等6月30放大榜？

好大機會有你啦

承你貴言呀巴打
你係咪都係等呢水呀?齊齊集氣

已經唔敢去ff聽/後日信箱有信 怕會好失望

齊齊收offer

今日？

今日打風未必派到吧

想問下收左offer既巴絲，你地寫左rd日期後大約幾時收到通知上course? 例如係rd日期前一星期 ?

通常星期二先最多人報喜
Btw 打唔成八號都要開工

女男女房
春

今日呢批會唔會有翻兜

應該冇啦

點會又翻兜，上星期先兜完

CA係咪都會問職能？
同ACO一樣？

少一樣，靠自己google返

有冇人報喜

正常都返緊工啦

仲未知今水係咪27/4打後

春

等一等

打風應該全世界人差唔多到屋企啦？

睇黎冇人有

希望在明天

8號

25/5 幾時有

有offer 半年不打j

求求offer神呀...

有offer 三年不打j

新人留名
幾時會再請新一批？
由apply到返工（如有offer）係咪相差一年到

1) 如無意外應該大約2018年中再登
2) 如果你好彩，可以唔洗半年就上任

有offer 幫陳煒奶西

2018
即係都唔太等人洗

31/5 姦房 春
😫😫😫😫😫
跪求offer大神

春呀希望聽日有do

waiting 我都殺呀

4月尾in CA
係咪有翻兜嘅一日
求offer ,叫春

Spring

Offer

5月尾都叫

多謝巴打！

x2

根據blt經驗，青衣撚應該要等多日

收左OFFER朋友, 大約等左幾耐先收到RD呀?

我等左就黎一個月, 仲未收到RD..... 唔知要等幾耐..

我等左兩星期就有 唔知算唔算好彩

係咪收信通知rd時間

第一次見有人提女男女房

我都冇乜點見人提過

春
春
春

收左EMAIL先, 第二日就收到信

aco面試已經截龍了是嗎
最後一日in aco知唔知係邊日？

係咪真係六月底前出aco大榜？

9號

仲未有人報喜

可能大雨未派到

屌，有offer就安心等啦

我填左兩個星期，
仲等緊

郵差一日派幾次信？

thanks

2次

上就睇過無信 下次等收皮

打去ggo問幾時放aco大榜
佢話六月底前
但文總話七月
其實邊個可信

唉
等死人

梗係ggo

ggo聽電話果條友會唔會9up撚化我

點會唔信官方
利申成日覺得文總係巧立名目去呃錢

信箱咩都冇...
諗起落去睇下有冇份=驚
見到信箱真係冇=失落
已患有失落症

過多兩日先睇

有人報喜先去睇，會冇咁失落

激鬼死

忍唔住嘛..好想快啲有消息...
係生係死都得個知字嘛
一日未知結果..一日都唔知搵唔搵定其他工好...

師姐我情況同你一樣！
好似同你同房in?

今日睇完一次無
但以我所知我住果到一日得一次

印象好似一樣係男女女房?
不過我地好似唔同日子in~
好想知今水出到5月幾多號既offer..

今日未有人報喜

有下一水喇咩？

igyou話呢個星期留意信箱

未有人報喜，應該未派到
唔洗失望住

5月2號收到 skill test pass email 到宜家都未有消息
係唔係正常？

你就好啦, 我等左成個月都未有呀

但係好似六月九號已經截咗aco interview

春 求翻兜ca

吓 我要唔要打電話去問下好
pass email 之後完全冇回音

唔使打 你aco interview就無份 但ca interview就有份
收到st pass你要預2個月先有ca interview

多謝巴打

4月1尾?
呢度冇咩人提CA
我都春

唉 睇黎又要等聽日

男女女失業中...
集氣！
你好似早我幾日In
要等有人收到阿華田先知今水係幾多號喇